香港顯示卡邊到買最平

有朋友想買1050Ti low profile，邊到買最平？

開錯台，麻煩admin搬去硬件台

自己搵

中央田1080 幾個星期前買